拜登防疫顧問建議全國封鎖6周 聯邦政府可以透過發債繳付勞工薪資

Biden's COVID chief says the US should go into a total national lockdown for six WEEKS to avoid 'virus hell' and the federal government can borrow to pay workers while country is shutdown

美國總統當選人拜登的抗疫顧問 Michael Osterholm 博士周三 (11 日) 表示，實施全國封鎖四到六周有助控制疫情，他建議由政府負擔人民封鎖期間失去的薪資，讓經濟在疫苗獲准上市並開始分發之前運作無虞，而拜登政府可以透過舉債支應資金需求。

被任命為拜登抗疫諮詢委員會成員的 Osterholm 形容，美國疫情正要進入「地獄」階段，他對 CNBC 說：「現在連逼近疫情高峰都還談不上，而美國的醫療體系已經超載。未來三到四個月將是到目前為止，疫情最黑暗的時刻。」

目前美國每日確診人數平均超過 12 萬人，每日住院人數創新高，達到 61964 人。

Osterholm 另外接受 Yahoo 財經訪問時表示，在疫苗問世之前，全國封鎖措施可以把每日新增病例和住院人數降到可控制的水準，「我們可以透過方案負擔勞工流失的薪資、中小企業或地方政府的損失。能做到這一點，我們就能封鎖四到六個禮拜。」

鎖完6星期再爆咁點？

發債 -> 支那買 -> 感謝支那

果然上台前絕口唔提要封城 唔係鬼選佢

仲識得借未來錢解決今日問題 以後還錢唔關自己事

trump 唔會lockdown

而家上左位啦咩

鎖啦 我係習大大就即打台灣

side 氣，D鬼佬 lockdown 就去 friend 屋企 party, 呢班人根本冇得救

錢唔洗，商店任loot

Lockdown 有咩用，成個美國爆到7彩

真既話，股市應該又跌到仆街
zoom又升到變火箭

拎到信用卡第一時間碌爆張卡就係依啲人

內循環

再鎖

「我們可以透過方案負擔勞工流失的薪資、中小企業或地方政府的損失。能做到這一點，我們就能封鎖四到六個禮拜。」

鎖一個月，GDP 會唔會跌一成

唔會
發左既錢會變成新增資金
lockdown人增=新增股民人數

屌你又印銀紙

真。智將

不過我身邊啲fd
近半年失業既，全部去曬炒股
搵得仲多過返工幾倍

自己借錢比政府出糧比自己

仲差過印銀紙
控制唔到啲資金

Trump都有做既

想錯過聖誕檔期?

發債即係叫下一代納稅人還錢

反正都係下任總統嘅事

等睇班人屌晒鬼

dayone 就話姐家下個腦正常都唔會

支持拜登

政府永續發債派錢

以為有乜撚抗疫大計，垃撚圾。連登9upper都醒過你

加州街頭嗰啲950蚊以下嘅車點算？

準備百業收皮

即係1月上場即鎖國
咁買定sqqq都得

on9，加州到宜家都未完全解封已經比人屌到癲，你仲敢呢次全國封鎖

民主黨改名做共產黨

支那而家都無錢買債

俾人民幣買

佢哋個system邊嚟咁多差佬，就算有都冇呢個執行力啦
不如真係，學識點同武肺共存好過啦

又要入番FSLY?

咁無用咖美帝
起支那會升3成

點解似係開始諗計阻止trump查票

所以侵係主張推動藥同疫苗
因為知道啲人唔會困得住

文化大革命食大鑊飯

CLS

brr money and ballots

仲要啲人唔知有冇槍
我係差佬真係唔撚做，搵命搏

收買國民去接受賄選

左膠求仁得仁

疫苗唔係都就出咩，而家先黎lockdown?